動物台毒撚真係好on9 夜媽媽唔訓唔係睇波 而係睇動漫

吹牙

我比較唔明成班人係到玩波有咩好睇

社會垃圾

全世界睇波就一定要睇波？你理撚得人

我深夜睇足球小將

錯啦 有大部分應該係睇av打更飛機

-.-

Topic就係講緊你呢d人影衰毒撚

毒撚睇咩都係毒撚架啦-.-

今日出左好多七月新番牙

幾時出糧牙
我就變非洲兒童

我買5000尼馬第一個入波 屌晒你地老母

靠美斯尼馬你等餓死算啦

聽日請你食大家食j

遲下先

大家食J好味

又加時

想睇12m
懦夫

第5射

真係有12m

摩迪

yes

垃圾黎

5 sick ball

反正都係download bt, 幾時都有得睇喇
咁都唔睇波

伊巴勁D 我鍾意伊巴

現場直播中出日本仔

戇鳩當霸氣

無伊巴 瑞典等輸了...

廢老

有伊巴連決賽週都入唔到

點解你要反 chinese kung fu

事實...

依家打整體咪仲好

放上場 拉走兩個 戰術大師

但弊在佢上場又要係咁傳畀佢呢

阿根廷足總有我一半咁醒既話 已經晉級左

好似放美沙上場咁 無人理佢 佢都可以控波控出界

小日本

登機啦

LKK頂撚死你

言峰綺禮燈死了現代足球

反cup100%

學神父咁話100%的波

要cup了

100%的波

唉屌

絕殺 訓

LKK真係廢物

哭了

哭了 個個都過一兩年退役
夢完了

呢場真係經典賽事

下半一黎就開快 比利時完全反應唔到
不過踢到70就自己自爆 完玩

唔算自爆啦
畀人物理屈機其實無解，無可能守得曬
仲要lkk廢蘭尼燒味專家

2:0 直接換人守完場

邊守到
死守首先要有勁龍，第二要有身體質素
死守只會畀人燒味圍攻
控球在腳技術流已經係最好打法

換咩人都搞唔掂高波
最頂得嘅已經喺哂到
昌子源可以頂到lkk已經要還神

LKK佛系踢波

日本已經差唔多棄曬d 第一點
淨係爭second ball
第一點已經畀人直接攻門就無解了

昌子踢完呢次世盃證明到佢有力外流

如果半後開慢 又可能係第二種玩法黎

冇啦
比利時打咁多年都係攻唔入就搵撚哂高佬上嚟頂
由上屆世盃已經係咁

日本 抵撚死出局啦

夜啦

你收皮啦

feel so good

咁熱血都反

比利時反cup的確係幾熱血既

我屌你老尾

足球始終都係要技術同體格並重

屌你神父

進步好多啦
對非洲嘢都有得打
但係一對歐洲頂級就見真章

崇日都唔好咁痴線啦

歐美洲人始終都係足球嘅代表

亞洲人種妄想挑戰簡直笑話

還是電莖好

屌你贏兩粒，或最後果下唔貪攻咪仲好

Acg好

下半開快 神早無晒力啦

電莖撚：我地要操體能，每秒撳幾百野鍵盤都要操的

sc2唔同ai玩了 限手速都唔夠黎

捉棋應該叫咩野莖

對住黑腸係難搞

日本在我心中已經贏左

無伊巴即刻變垃圾波

有伊巴登左機啦

兩隊刀5知射咩鳩

埋門飛機 求撚其搵件都入啦屌

訓了

又飛機 笑4

睇到好爽 收英撚皮